荃灣防暴狗出沒注意

有冇手足，小心行事

荃灣又點呀

發生咩事